團結啦香港人 五年前仲輸唔夠 我曹操預言 愛國愛港群組將會出現

周圍聊人打交 市民鬥市民

咁就中計

[快撚啲同我入黎推撚爆佢] 民陣721金鐘集會

仲有個啲出黎彈結他唱歌
唔好再做 呢啲就係點解傘運輸既原因！

推

義和團

點解要當同路人係敵人咁攻擊?
點解要對隊友冷嘲熱諷?
停手啦

【團結】無大台嘅抗爭，我哋應該無時無刻激烈咁互屌。但冷靜之後要記得我哋係同路人

反信用制度先要杯葛大陸支付支付系統！
大家幫手推

推 已經有人拎結他係你幅牆唱歌搞嘉年華 收手啦
五年前輸唔夠 仲搞 嘉年華？

仲比人騙翻我轉頭

岩

大型示威活動先幫到香港惡運，阻止林病同班奶共派葬送香港前程

你69、612玩連龍場，林病係唔係會驚到賴屎，自動放棄送中 ？

聽日去上水 三個一齊推

[突發][713光復上水]一封北區居民寫給香港人的公開信

！！緊 急 ！！突 發！！上 水 連 儂 牆 要 人！ ！

［抗爭支線］！七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

push

唉 我都唔講 眼見咁多人一齊搞嘉年華 唱埋今天我
憤怒無曬